都係果句 比人打先還手

唔好同我講咩 比人打仲要和理非 企係到做埋x Japan好唔好

推

終於聽到人話

不主動攻擊
不入村

推
-------------------------------------------------------
[三毛洗地警號] 聽日出去嘅手足小心周圍有人「忽然勇武」

可以請食雞蛋？

比人打一定 係一定要還手

你喜愛

作為和理非，我覺得影住打人既人然後走會好D，大佬如果佢打你一拳我地成班人打番佢，跟住圍毆，係公眾輿論，社會黎講只係村民同示威者衝突，無人care邊個出第一拳

可能有人打完你入村避

不要靠近範圍
小心被警三面圍攻，迫你入村

和埋非唔代表打不還手

笑撚到我噴水 你時光倒流 番左2014？

岩

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

俾人打個個記住訓低 一定有cam影住

被打要還擊，就算唔打死佢，都要綁起加影高清大頭

和理開遮

諗起都興奮

同意

推
大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

正解

咁多次有邊次真係主動打人

岩 一有狗/黑狗 挑機就打撚到佢仆街

先撩者賤 打死無怨

黑社會打市民 市民制服自衛

呢個先係主流民意

你何以見得輿論會逆轉？

帶定頭盔 遮啊巴打

pish

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

被人打唔還手既光環非常之大，但我都係唔想食人血饅頭